頭先比個mk仔串我，差啲想衝過去打佢

屌你，有女大哂啊？
拖住個條腿咁正嘅學生妹好巴閉啊？
睇死你早已經被性愛掏空身心
只係一個孱仔，我一拳都打爆你
如果唔係趕住返屋企，
晨早打飛咗你喇

巴打最近好大壓力

好大刺激 開咁多post

我扮你地女囉

係

讀書有壓力

pmed

一鳩踢爆佢條撚
之後捉住佢條女係條撚樣面前狂插條女
最後射撚哂落條撚屌塊面到
霸氣式閃人

趕住返屋企，唔係打咗佢好耐

趕時間番屋企開post

唔係.......

樓豬睇睇醫生好啲

小小傷風啫

你係

顏射條仔 好gay